有無人因為達哥而決定反伊巴？

達哥撐伊巴，咁我祝依隊西波（西甲波）下季降型

我反埋伊巴謙
btw港父人都敢殺

港父同達哥一樣為錢

港父生性兇暴 佢殺人係為快感

睇佢打字都知份人好能狠

睇佢打字我淨係睇得佢佢為人on9

反埋C朗美斯kobe